有無巴打寫隻app比大家check品牌夠唔夠"良心"

1. app 定期update 唔同brand奶共/奶tvb 情況
2. 比市民隨時search名, 消費前check清楚
3. 大家可以評分 一齊推低d奶共brand/店

有無得諗

整website 易啲
唔洗扔錢整app

記得以前有巴打寫左個類似既app
有冇人記得

要真係多人用 好似openrice咁先得

有就正喇，用錢前實會睇

推到有巴打寫

Buycott

見到有d trending civil right既野 唔知有無得自己整個TVB廣告商list